Bridging
-----------
yum install bridge-utils -y
brctl: bridge control

brctl addbr <bridge-name>
brctl addif <bridge-name> <host-interface-name>
brctl show

brctl stp br0 on //to enable STP and prevent loopbacks

brctl showmacs <bridge-name>

brctl command					Description
====================================================
setageing bridge time			Set ageing time
setbridgeprio bridge prio		Set bridge priority (between 0 and 65535)
setfd bridge time				Set bridge forward delay
sethello bridge time			Set hello time
setmaxage bridge time			Set max message age
setgcint bridge time			Set garbage collection interval in seconds
sethashel bridge int			Set hash elasticity
sethashmax bridge int			Set hash max
setmclmc bridge int				Set multicast last member count
setmcrouter bridge int			Set multicast router
setmcsnoop bridge int			Set multicast snooping
setmcsqc bridge int				Set multicast startup query count
setmclmi bridge time			Set multicast last member interval
setmcmi bridge time				Set multicast membership interval
setmcqpi bridge time			Set multicast querier interval
setmcqi bridge time				Set multicast query interval
setmcqri bridge time			Set multicast query response interval
setmcqri bridge time			Set multicast startup query interval
setpathcost bridge port cost	Set path cost
setportprio bridge port prio	Set port priority (between 0 and 255)
setportmcrouter bridge port int	Set port multicast router
sethashel bridge int			Set hash elasticity value

https://goyalankit.com/blog/linux-bridge
https://www.thegeekstuff.com/2017/06/brctl-bridge/